笑得咁甜，不能只有我看見！

1.7米黑警poster, 分19張A4紙去白邊駁埋
公司有printer 果d幫手印下呀唔該！

ll

指住人後腦個張民呢

我print

我問下朋友整唔整

等佢見光！